維亞生物(01873)

連續破頂左幾日, 又係醫藥相關股, 高J有無諗

有

有貨目標十蚊

由上市揸到而家，終於肯昇。